係連登仔的角度，點先為止真係愛一個人

咩係愛?

肥絲大隻又點睇?

男女接合

咪撚煩啦煩膠屌你老母

鍾意佢（自己感受為本位）
愛佢（對方感受為本位）

雞